我屌啦 d旺角呀叔呀姐 過左去銅鑼灣

我想問玩夠未呀 呢度唔係大陸既廣場比你嘻嘻哈哈呀！

擺上來有閪用咩

香港幾時開始可以合法賣唱㗎？

係呢個位擺檔仲衰過係旺角
去時代廣場一定會經過
其實勇武人事要救港
第一件事係唔係應該趕走擺檔呢啲人呢

同保安講 趕走左佢地

反而係覺得 會搞到真正有talent既人busking會同佢地攬炒

一早估到會走去第2度
天星果d遲早淪陷